三毛開始帶風向去屈港獨，大家小心。

好多三毛開po帶風向 , 叫大家而家就推港獨，搞成班三毛就有位比中共入話香港人唔係和平，係搞港獨，G20其他國家會好難幫香港，因為嚟個唔算人權問題。

中間派對我地嚟講好重要，唔好因為比三毛講兩句冇左策略同分析力。

連登愛國愛黨呀

小心

果個山本一夫呀嘛

好多個呀!
細心既大家應該feel到今日啲po奇奇怪怪。
仲要咁啱G20同一日。
大家要記住一樣嘢!

中共就係想比50年慢慢食
你而家係要攪到佢一口吞下去哽親

推

識玩一定係

西藏有冇令中共哽親？ 其他國家幫西藏講嘢嘅時候，會唔會講佢要獨立 ？香港既表面有冇西藏慘到咁？
你一講獨，人地冇位幫你。

正如中共玩野都唔會話自己獨裁啦，乜都要用法律同人權包裝。

幾年前得到既教訓仲未學精咩要擺上枱講，乜要暗中散播？

冇人話要獨立 只求真普選
西藏冇人理係因為 冇香港咁多外媒報導
被中共封鎖得勁

一早講左要永續基本法架啦
「基本法害到我雞毛鴨血，重要我永續佢！？」

港獨有咩問題

錯
一來冇用
二來國際上係要講聯合聲明

陳云係點條黑路俾香港人
佢係共諜

岩啊，咁快d登報講港獨啦

pish

咪講咗有啲要擺上枱講，某啲嘢係要暗中散步囉。

係咪真係咁難明罰你追po

基本法夠話50年不變
送中又人工島起高鐵又解放軍碼頭割地
一單又一單
不變？
仲永續，笑撚死

真普選要做， 我就係講緊嘢好多中間派諗嘢冇咁深入，我哋一定要把口表達出嚟嘅嘢係好清晰，講緊反送中。
之後一定會係真普選。

基本法=唔可信，中共一樣會搞你
港獨=唯一出路，中共唔會再搞到香港

？？？？？？？？？
中國連美國總統選舉都會干預喎，點解港獨後唔會搞香港？？？？

反對港獨
向國際上要求中國執行番聲明已經夠

仲有，邏輯上，基本法係為實施聲明而設
要求守聲明已cover 埋基法，甚至基本法冇既都包埋
而且係國際條約
唔係基本法人大說了算

美國都知香港有咩問題
先準備立2020香港要有真普選法案
反送中差唔多變做小菜 唔係主菜

起碼個政府會work for 香港利益

即係侵侵佢每一次見完維尼都話談判愉快，乜柒乜柒。
但幾日後都係加稅。
美國每一次攻打人哋嘅時候，都會話人哋有大殺傷力武器。
嚟啲就係咩要擺上枱講，乜要暗地做。

Agree

想問下「中英聯合聲明」同「基本法」既分別係邊？

中華人民共和國政府和大不列顛及北愛爾蘭聯合王國政府關於香港問題的聯合聲明

(1984年12月19日)

中華人民共和國政府和大不列顛及北愛爾蘭聯合王國政府滿意地回顧了近年來兩國政府和兩國人民之間的友好關係，一致認為通過協商妥善地解決歷史上遺留下來的香港問題，有助於維持香港的繁榮與穩定，並有助於兩國關係在新的基礎上進一步鞏固和發展，為此，經過兩國政府代表團的會談，同意聲明如下：

一、中華人民共和國政府聲明：收回香港地區（包括香港島、九龍和“新界”，以下稱香港）是全中國人民的共同願望，中華人民共和國政府決定於１９９７年７月１日對香港恢復行使主權。

二、聯合王國政府聲明：聯合王國政府於１９９７年７月１日將香港交還給中華人民共和國。

三、中華人民共和國政府聲明，中華人民共和國對香港的基本方針政策如下：

（一）為了維護國家的統一和領土完整，並考慮到香港的歷史和現實情況，中華人民共和國決定在對香港恢復行使主權時，根據中華人民共和國憲法第三十一條的規定，設立香港特別行政區。

（二）香港特別行政區直轄於中華人民共和國中央人民政府。除外交國防事務屬中央人民政府管理外，香港特別行政區享有高度的自治權。

（三）香港特別行政區享有行政管理權、立法權、獨立的司法權和終審權。現行的法律基本不變。

（四）香港特別行政區政府由當地人組成。行政長官在當地通過選舉或協商產生，由中央人民政府任命。主要官員由香港特別行政區行政長官提名，報中央人民政府任命。原在香港各政府部門任職的中外籍公務、警務人員可以留用。香港特別行政區各政府部門可以聘請英籍人士或其他外籍人士擔任顧問或某些公職。

（五）香港的現行社會、經濟制度不變；生活方式不變。香港特別行政區依法保障人身、言論、出版、集會、結社、旅行、遷徙、通信、罷工、選擇職業和學術研究以及宗教信仰等各項權利和自由。私人財產、企業所有權、合法繼承權以及外來投資均受法律保護。

（六）香港特別行政區將保持自由港和獨立關稅地區的地位。

（七）香港特別行政區將保持國際金融中心的地位，繼續開放外匯、黃金、證券、期貨等市場，資金進出自由。港幣繼續流通，自由兌換。

（八）香港特別行政區將保持財政獨立。中央人民政府不向香港特別行政區徵稅。

（九）香港特別行政區可同聯合王國和其他國家建立互利的經濟關係。聯合王國和其他國家在香港的經濟利益將得到照顧。

（十）香港特別行政區可以“中國香港”的名義單獨地同各國、各地區及有關國際組織保持和發展經濟、文化關係，並簽訂有關協定。

香港特別行政區政府可自行簽發出入香港的旅行證件。

（十一）香港特別行政區的社會治安由香港特別行政區政府負責維持。

（十二）關於中華人民共和國對香港的上述基本方針政策和本聯合聲明附件一對上述基本方針政策的具體說明，中華人民共和國全國人民代表大會將以中華人民共和國香港特別行政區基本法規定之，並在五十年內不變。

四、中華人民共和國政府和聯合王國政府聲明：自本聯合聲明生效之日起至１９９７年６月３０日止的過渡時期內，聯合王國政府負責香港的行政管理，以維護和保持香港的經濟繁榮和社會穩定；對此，中華人民共和國政府將給予合作。

五、中華人民共和國政府和聯合王國政府聲明：為求本聯合聲明得以有效執行，並保證１９９７年政權的順利交接，在本聯合聲明生效時成立中英聯合聯絡小組；聯合聯絡小組將根據本聯合聲明附件二的規定建立和履行職責。

六、中華人民共和國政府和聯合王國政府聲明：關於香港土地契約和其他有關事項，將根據本聯合聲明附件三的規定處理。

七、中華人民共和國政府和聯合王國政府同意，上述各項聲明和本聯合聲明的附件均將付諸實施。

八、本聯合聲明須經批准，並自互換批准書之日起生效。批准書應於１９８５年６月３０日前在北京互換。本聯合聲明及其附件具有同等約束力。

１９８４年１２月１９日在北京簽訂，共兩份，每份都用中文和英文寫成，兩種文本具有同等效力。

中華人民共和國政府
代表

趙紫陽
（簽字）
大不列顛及北愛爾蘭聯合王國政府
代表

瑪格麗特‧撒切爾
（簽字）

1. 基本法係為實現聲明而設
地位上就已係低級過聲明

2. 基本法係中國野，人大話事，外國冇權理
聲明係國際公約，關係法都係基於聲明
你睇外國評香港，絕大部分都係引述基於聲明bla bla bla

3’ 聲明係無年限，包括第五點既所有保障

Mark漏左（十二）。
如果你話要向全世界講要提「中英聯合聲明失效」係主要議題，麻煩你要解釋埋點解講永續基本法係無用。

3 第十二點寫到明五十年的

push

難分真與假，真係分唔清邊個3毛。竟然叫人唔搞港獨，但啲point又唔差得曬

係基本法得五十年
所以先要永續
但更冶本更聰明係用冇年限既國際公約聯合聲明

（十二）關於中華人民共和國對香港的上述基本方針政策和本聯合聲明附件一對上述基本方針政策的具體說明，中華人民共和國全國人民代表大會將以中華人民共和國香港特別行政區基本法規定之，並在五十年內不變。

其實我覺得講「中英聯合聲明」係正確既路線，問題係已經遲左五年，而最開始提果個叫陳雲，五年前到今日都日日俾人話無食藥，我真係唔知點解你地咁厚面皮

樓主既point
我理解係咁
老毛一早想做霸主
但前前後後同英美俄、國民黨議和、拉一派打一派、講大話前後不一搬龍門幾多次？

四、中華人民共和國政府和聯合王國政府聲明：自本聯合聲明生效之日起至１９９７年６月３０日止的過渡時期內，聯合王國政府負責香港的行政管理，以維護和保持香港的經濟繁榮和社會穩定；對此，中華人民共和國政府將給予合作。

五、中華人民共和國政府和聯合王國政府聲明：為求本聯合聲明得以有效執行，並保證１９９７年政權的順利交接，在本聯合聲明生效時成立中英聯合聯絡小組；聯合聯絡小組將根據本聯合聲明附件二的規定建立和履行職責。

留意返其實份聲明有效期係去到1997年7月1日，交接完左就唔係太關英國事（beside英國都唔想理咁多）

我好反對你嘅講法
1.你呢家屈晒所有係連登最近有講過港獨嘅ching係三毛

2.你明又唔講，暗地裡又講埋啲垃圾廢話，究竟幾多年之後啲人先發現香港係要有主權先可以解決晒所有問題

老老豆豆，自從2014年有港獨呢樣野開始，我完全睇唔到所謂普羅大眾對港獨呢個議題有任何更加開明嘅睇法，又或者可以更加大方咁接納呢個議題，甚至係變本加厲，班所謂民意撚(aka you)仲要自己友噤聲唔俾講

所謂中立派或者黃絲派對於港獨呢個議題完全無更加開明過或者更加接納過，最佳證據係2019年啦，69同616兩日最大聲最齊心都係林鄭下堂

明又唔俾講，暗地裡我又睇唔出你地文宣組或者民意撚有推動過任何關於類似「香港人要有實然主權先可以處理 下至割地俾解放軍 中至反送中條例/大白象工程 上至無止境嘅新移民換血」呢類concept 我怕且2039年遊行都仲係叫緊「XX下台」

btw，叫人登記選民選區議會「血債票償」並唔係推動香港人要有實然主權意識運動嘅一部份

唔好曲解，佢只係話回歸前啲權力點分配
聲明係冇年限

捍衛香港憲法
一國兩制、高度自治
港獨是不對的

你冇追po
我係講緊，乜野係擺上枱講，乜係暗中做呀屌
咁多人選擇性睇嘢

主權交接五十年後，英國都重可以根據「中英聯合聲明」對香港事務有發言權？會唔會惡左d丫？

區選立選 永遠 治標不治本

兄弟爬山

合約就係冇年限
你覺得係點你既事

英國佬用行為答咗你

英國政府稱，有權介入香港事務，保護香港人基本自由，要求中共履行聯合聲明

cls 講港獨又3毛
我覺得你係3毛多啲喎 我淨係知中共好驚人講港獨

你未了解国情而已,你香港反抗乜都係港獨
呢個係佢地維穩接order嘅共識嚟,你問中共最驚係咩?就係分離主義
我當然明白樓主呢個時候唔想自己人分散注意力
不過話分兩頭啦,始終獨派有獨派自由
唔係個個好似黃台仰咁出嚟講顧全大局先唔提獨立

其實我真係無所謂，因為對我黎講係同一樣野黎，邊個口號響d咪講邊個。不過獨派要同支持者解釋返個口號就有d頭痛啦 OK,我收聲了。

我係希望先解決五大訴求先

至於後續問題可以再傾

估唔到咁都可以屈我 痴媽筋

一早blcok左佢
條友私怨上頭熱狗黎

好認同

民陣大台都叫真普選啦
點解獨派唔可以叫獨立

今次仲要冇大台

晚晚話邊度邊度多人嗰個嘢👻？

1-有乜令大家唔舒服我同大家講對唔住

2-幾多年之後啲中間派都會想獨，耶穌都答你唔到啦但我知而加擺晒上枱推佢地會反感，中共會有位入，幫大家手既議員選到都比人DQ囉! 而家大家喺咁求西方國家幫手吖嘛， 你大大聲講港獨，咁人哋點幫你呀你明唔明咩叫唔好擺上枱講？

我講嘢跟住就冇你哋咁得咁複雜

台灣n年前既激進台獨派， 最後有唔少都被踢爆為共碟

例如「台獨教母」謝雪紅

思想倒退番佔中前
港獨都唔講得仲惡撚過支那

人地安倍都講到明一國兩際先會幫你呀，仲講獨做咩呀

所以我只係覺得唔好放上枱講，佢話係啫。我地可以對外國講被屈被打壓 。
比個理由人地去撐你，因為我地情況唔同台灣。

其實真係搞港獨又有咩問題吖

還掂無論你做咩都好，只要唔聽共匪話，共匪都係覺得你搞緊港獨㗎啦

而且如果唔獨立嘅話，將來總會有更多嘅惡法陸續有嚟

畀更多唔想/唔敢獨立嘅人知香港唔獨立就一定冇運行都唔係壞事吖

咁你可以講既，我都照叫唔好啫

佔中時沒有國際支持
而家有國際支持

黃台仰都要暫停鼓吹港獨

只做不講

樓主已經被屌到潛左水

呢個就係我個point，好多個國家都話講獨立就唔會幫你，而家香港係咪咁撚犀利唔使其他國家方先

又開始lost focus ，比3毛轉風
義士都未救到，重攪其他咩

盲左

邊有人想而家港獨

我地而家先一齊解決五大訴求 先嘈其他啦樓主

問題係你而家要其他國家幫手，好多個國家知道你係大大聲講獨，一定唔幫。
唔通真係靠啲香港人衝下狗屋就可以反到共咩？
我哋要畀到理由外勢力吖嘛。

講緊乜嘢呀你我而家咪就叫大家唔好放上枱係咁講囉。 我咪話咗，因為而家好多中間派都唔會想聽到呢啲嘢囉
同埋我哋要畀到理由西方國家去幫我哋講嘢㗎嘛

重申一次：
連登 愛國愛黨愛大灣區！以正視聽！

總之過完呢單野 再兄弟爬山啦

可能你個標題定得唔好 好似張港獨派講成三毛咁

改一改標題再出 post 好啲

其實都好清楚我覺得，大家有責任認真睇內文，唔係鳩屌咗先嘅

食屎啦又屈毛

點改標題

爬文plz

1. 幾時可以講得港獨你到時再通知我一聲希望我到時仲未入棺材
大佬呀 14又話傘運要好好睇睇俾外國傅媒睇到又唔講得 14-18無特別政治活動，無端端講啲深淺黃插得仲甘，某一年陳浩天拎住港獨旗入64晚會，俾人連人帶旗趕出維園，呢家19啦又話G20唔俾講，究竟大台幾時先肯俾我講港獨

老實講，唔通真係好似性教育咁，我唔講，怕班細蚊仔核突反感，咁就唔講，希望佢大個自己識屌西咩港獨唔同性教育，大拿拿五年，一啲進步都無，又唔俾講，唔通過多兩年班深淺黃會自己開竅咩你怕反感又唔肯講，佢地只會一世都反對，呢家佛系抗爭咩

2. 2008年中國北京奧運之前，已經有藏獨發聲呢個議題啦，但係個陣美國為首嘅G5都希望通過奧委會黎施壓，要求中國改善西藏人權問題先俾搞奧運

好啦，問題黎啦，究竟講港獨同外國會唔會出手要求中國改善香港待遇嘅關系係? (5分)

3. 關於選舉，其實係DQ之前已經有選舉確認書，永續基本法嘅中出羊子俾人踢走左，天崎簽晒名一樣俾人西走左，而係16之前其實本民前係完全無講過關於香港獨立嘅事嘅

另外，每次見到有人話恆b游b宣誓玩野俾位中共入，咁點解無人批評下中共主動釋法去DQ其他人?咁中出羊子梁天崎陳國強賴綺雯又俾左啲咩位人入先要簽?

btw，如果關於政治你無思考咁多嘅話，我勸你都係出少句聲當幫手啦

而家你爭取外國支持就係因為一國兩制被破壞
安培今朝講都你話一國兩制
如果而家比偽獨spin去港獨 即係香港人自己話一國兩制冇撚用
咁你想國際社會點幫手？

再出一個 post 話 今次議題集中五大訴求 結束後各門派兄弟爬山

唔該唔撚好再用兄弟爬山合理成件事
港獨冇可能係國際上立足
你要講獨到2047年慢慢再講
這就是現實

2047 都一國一制 講春咩

算啦,停止唔好回,樓主都係
希望你都明白,好多有頭有面獨派同外國真係好多聯繫
你唔好呢個時候再講咩去打擊任何人士氣
獨派唔講獨立時一樣背後做緊好多嘢
獨派唔係泛民,唔係做咩都要人認同要光環,最後係為個結果
如果件事好似當年東歐顏色革命咁由反共到變成獨立,呢個都係一個過程嚟,起點係咩已經無人會理

就係同中國無分別,再慢慢講由中國獨立出黎
非常合理
你打港獨牌,唔該聯絡埋廣東省起義革命,推翻中共
得香港ON99,你慢慢獨,獨到變毒撚你都未獨好

不嬲佢係三毛黨主席

就算真係獨立到，以香港嘅size, 都係要好似新加坡咁左右逢源架啦，有咩可能拒絕晒一邊, 最重要嘅係保持返香港嘅文化姐

又怕中共唔開心呀？

閱

五毛又係出面吹奏選舉無用喇，係時候回帶

［向五毛學習]五毛開post扮理性，鼓吹選舉無用，各派各屌，白票焦土，唔肯屌保皇，防止建制大敗。請大家用相同邏輯分化藍絲

今次大家醒咗好多，應該唔會咁易中獨

Btw- 一比大陸有位入港獨數，大好形勢可能會立刻倒轉，神仙難救，請大家繼續保持清醒！

推，真

你覺得你唔靠外國可以獨立？人地都表明講港獨唔會幫。
你諗得多，要啱先得。

爬文

所以唔洗放上枱講，驚死大家唔知係乜咁。

Agger 成功爭取咗四大訴求先，之後再研究港獨

費事陣間因為「港獨」，俾政府好名正言順咁入哂罪，然後要爭取嘅又未爭取到就入去坐

新冷戰，歸邊，一係親中，一係親美

手足小心

要知道捍衛一國兩制依個point先同國際關係利害一致，港獨的話各國唔會同你企同一陣線

字字珠機短短幾十個字已經收左港毒派皮 證明左港毒不可行你諗得又多又岩細佬都係收收皮先

btw介唔介意話俾我聽邊位領導人咁明確話如果香港打算獨立，國際間嘅大國就即刻會冷處理香港問題，不聞不問，等細佬呢啲諗得又多又錯嘅垃圾可以跟你學下野，之後見到班垃圾三毛港毒派都可以即刻收佢地皮

攪到咁爛唔獨唔得啦

借「大局」為名反言論自由嘅人嘅邏輯：
西方：哎呀香港俾中國侵食緊，我喺香港嘅錢冇啦！等我支持香港民主自由先！
一部份香港：我要獨立！
西方：哎呀，太激啦！等我放棄晒自己啲錢先，898

久遺嘅「唔好激嬲共產黨」論
巴打71係咪會去打交叉嗰啲人嚟？

就睇近啲 。

你覺得講港獨激到共產黨咩？
我覺得你唔講， 喺國際上攞曬道德高地， 畀位外國制裁佢吊鳩佢，佢會嬲啲喎。

689 在任每日都係到講港獨

其實點解依家仲有應唔應該講獨立嘅問題
最大可能係有好多人係今次先醒先行出嚟，仲覺得佔下街、衝突可以一步一步爭取到要嘅嘢，但支持獨立嘅人係清楚依家依個政府係唔會讓步亮唔會讓步，話知你係淨係叫佢撤回定係淨係叫佢出嚟回應，佢就係唔做，吹咩噉
其實依個情況唔係今次先有，大大話話都十幾年㗎啦，當你「求」個唔係自己認可嘅人求咗十幾年，我就真係唔會再信逐樣逐樣「求」係有用啦，呀叔我都攰啦。開天殺價，落地還錢，俾人恰咗廿幾年啦，都仲覺得「獨立好激，未係時候」，俾人追殺到牆落都仲要話唔反擊，驚自衛傷人失民心，支那對住依啲人真係連粒豆都唔洗讓啦。

獨立好唔道德咩？

我愛中國，港獨死全家

樓主愛國愛當黨三毛，blocked

文都唔爬，on9

西方左膠鐘意睇唔係呢D好難得佢地肯企我地個邊，一兩年前上外國論壇，西人仲笑緊我話香港人不是中國人。又會有啲西人問我:點解中國咁有錢唔鐘意。(唔好意為佢地好醒)

而加啲大國都只係敢講擔憂香港一國兩制，一國兩制好重要，香港人要高度自治啲撚屌說話。
又唔係叫你地唔好做，話唔係而加反佔中時期都咁嬲做乜？

屌 你連本地主流民意都未爭取到 就想嗌外國支持你搞港獨？
你少數人搞唔係唔得 的確歷史上搞革命都係得少數人發起
但未見過革命黨咩力量都未聚到就咁高調
最尾咪又係得個講字

邊個西人呀？講英文就西人定係有account就有代表性呀？再者，依家一個國家獨立係咪要網民投票？講政府好冇？咁大個人quote資訊都咁鬼鼠。我就冇聽過西方國家政府唔支持香港民主自由啦，最多下下都錄音機講一國兩制啫，但係依樣唔怪得人地淨係講一國兩制，因為連香港人講獨立都俾人割𥱊俾人「驚失民意」，噉人地點拎出嚟講？
再者依家香港有西方支持好「難得」，你啱啱放？依家元首輪流講幾句嘢敷衍嘅情況次次都有㗎啦，你睇咁多西方「議員」講完嘢，其實人地政府係一樣嘢都冇做過㗎，我睇就一啲都唔難得啦。最難得係依家西方歸邊攻緊支那，依樣嘢更加要好好把握啦，人地西方見你香港俾人逼入牆角都仲要講「講獨立失民心」，聽到噉都唔想加把口啦嘛？隔嚟屋打老豆，個老豆俾人打到出血都話要留喺屋企，驚離家出走失民心，噉人地點派社工去救你呀？

你講上面堆野同將港獨放上枱咁有乜關係？
西方拎香港攻擊支那都係拎人權問題講，係咁強調一國兩制炸。一講獨立孭咁大飛就側側膊啦。
你係咁封住其他國家嘅後路點幫你出口呀？
同埋西方國家好多人啲左膠思想係覺得，你有民主自由同獨立係兩回事囉
根本同你完全睇嘅角度都唔一樣。

［緊急］網絡戰 致勝關鍵！

Tweet

香港時間6點正 將#FreedomHKG洗上Twitter熱門

阻阻你地 sorry

[深度分析]從高薪養廉到高薪養｢貪｣

唉，點解我開冇人理，我有講過依家要接受同自己政治光譜差不多嘅人，港獨可以傾，不過等中共收皮先，依家要聯合一啲唔支持港獨但係好憎共產黨嘅人

依家啲建制組織都幾易做，想攞錢只要話有人搞港獨就可以係咁開project問大佬批funding

問下佢哋台灣係咪獨立?
完美ko